香港記者協會7月14日發起沈默游行

七個傳媒工會組織聯合發起
停止警暴．捍衛新聞自由
新聞界靜默遊行

《逃犯條例》修訂爭議觸發社會矛盾，在連串示威活動中，記者採訪多次被警方無理驅趕、推撞、辱罵，以至被警棍打傷、被布袋彈擊中，記者連自身安全亦受威脅，遑論要充分發揮第四權的角色，監察公權力運用。

七個傳媒工會和組織發起「停止警暴。捍衛新聞自由」新聞界靜默遊行，以沉默表達我們的憤怒，要求警方遵從警例，配合傳媒採訪工作，尊重新聞自由；並要求行政長官林鄭月娥，履行競選時簽署《新聞自由約章》承諾，捍衛新聞自由。

日期：2019年7月14日 (星期日)
時間：上午10:30集合
集合地點：夏慤花園
終點：（途經警察總部）特首辦
服飾：黑衣（可自行決定穿戴反光衣）

*歡迎現職或前新聞工作者、新聞系教職員及學生、大專校報編委參加

香港記者協會
香港攝影記者協會
獨立評論人協會
大專新聞教育工作者聯席
明報職工協會
壹傳媒工會
香港電台製作人員工會

2019年7月11日

推

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

full gear遊行啦 點知會唔會又比人屈襲警

係咪無TVB 份......兼報導番大家佔領道路??

記者第一身直播遊行

Pish

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

撐記者

直播立場姐姐遊行

推撚爆佢警你老母

新聞有幾唔自由啊？
奇撚怪

遍地開花